泛民左膠何式凝害死七十幾個天水圍抗爭者,點計數?

連登冇泛民打手肯正面回應?

只需針對佢一個 完

搵佢錫黑警春袋

什麼時候都要記得無大台

班打手邊敢回應

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

一人做事一人當， 屌你熱普城，半夜出依d post又想帶風向

熱狗唔做野賺光環？

好撚仆街呀呢條友

推

一人做事一人當
但係樓主一個人開個po就屌你熱普城

善用不推文回覆功能

三毛咁早起身番工
又有傻仔互屌睇
要清算既有一日都係會清算 主線任務都未做哂係度捉鬼？ 何況經過今次只會震撼教育班左膠，警犬唔會多謝佢地條愛與和平人鏈

就算要計數都係運動完左之後計

完咗香港死咗啦